[數據] 發覺阿狗同熱狗中堅 同利記vvd有得比

喺英超top6 球隊入面 出過超過14次(大約現在英超比賽七成) 嘅球員入面
阿記梅斯達菲 同熱刺嘅艾達韋列達 啲防守數據 都唔差得過利物浦嘅雲迪克

以per 90 mins 計
Aerial Duels Won: vvd (5) top 6 後防最高
Tackles Won: Mustafi (1.39) top 6 後防第三
Intercept: Mustafi (2.03) top 6 後防第一
Total Blocks: Alderweireld (1.44) top 6 後防第四
Blocked Shots: vvd (0.7) top 6 後防第二
Blocked Pass: Alderweireld (0.65) top 6 後防第四
Blocked Cross: Alderweireld (0.22) top 6 後防第六
Total Clearances: Alderweireld (6.69) top 6 後防第一

就咁睇
艾達韋列達 有4項防守數據較佳
梅斯達菲 同 雲迪克 有2項防守數據較佳

辛苦了又打咁長編文

未食藥? 咁正常分析?

因為唔係沙基利黎

有得比 咁又點 都改變唔到利記奪冠既事實

傷鳩左啦

張圖唔係azpxxxxxta最勁咩
點解提都唔提下

統率力呢？

人地要捧VVD好冇?

佢唔係真利沙狗

計中堅 今季azp右閘

你都唔係